落選黃絲區議員周街派大包

sorry,係大湯包

前文提要

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

最尾嗰張右邊勁緊身

點解波台會變成貢😰

係咪要笑？

同路人，十卜下

第一下仲諗緊史提唔係選到咩

射返篤大精 支持下手足

推

透過 HKG 分享一則貼文：無可否認,以女女質素來講,熱血公民完勝所有政黨

原來16年就讲女讲正治😅

大包大湯包

方國珊落選黨羽

name?

林樂儀

史提就好啦

諗起啤梨屌柒史提 話佢無乜係街站都贏到

派大pad

正過左邊好撚多

正撚到,又要打J

痴線 樓主點解會變成咁

麻友？

深井差少少就選到

關床友咩事

個樣

戴左口罩以為搣時潘

對波拍得住晴B

右邊咩水?

而家仲係係北韓，同緊金仔係核彈個掣到吹緊

This

Ig

想瘋狂中出佢

想成塊臉痴埋對 ( 。)(。 )度

香港幾時有大波妹

岩岩對住麻友射左篤精

Jed

係幾好

想比佢夾爆

性騷擾時間開始啦

早知去幫手做義工。

下次可以口爆，之前問過可以

點解卡勞會變成咁

影相咁樣擺對腳個姿勢咩心態 又係show腿

右邊好撚正

帶口罩都算係個靚女嚟